中共已經火力全開妖魔化示威者/全體香港人

但我地反而仲同佢R痕，今次fg tw youtube封5毛，係一個好好嘅契機去大反攻，唔好再有保留話唔好激嬲共產黨，唔好推翻共產黨。要贏，就要做到盡！

要將大陸啲衰野話界外國人知，例如同學緊簡體字同將會去大陸留學嘅鬼佬講：「你地知道你嚮往的是一個什麼國家嗎？」之後例晒啲賣死囚器官、捉新疆啲女去集中營絕育再輪姦、拆教堂嘅新聞譯做英文、阿拉伯文煲大佢，我地就要睇下14億人惡定全球其他國家嘅人一齊怨恨中國嘅人邊邊惡啲！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？